香港仲有冇現貨口罩賣？

上網買隨時要等兩三個禮拜先到香港
Amazon又食炒價

依家仲有冇邊度有得買？
OK 7仔 $5個嗰啲都好似冇晒貨

大把
童裝

今日萬寧有售

Where

冇

啱啱見到鴨記啲電器舖有賣
有冇效就唔知啦

洗唔洗整返個
現貨外科口罩集中討論

邊間有

LM屋企冇口罩

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

用完直接感染 屌你老母

行街好多人用綠色口罩，望一望全部都係 CSI logo...

聽閒星期四番貨 間間都問下